依家中左武肺果班醫成點

想問中左之後係咪跳唔過3cm? 依家中左果d醫成點？點解好似無人跟進既？😢

人道毁滅咗

下～～～～好驚驚呀

完全無分別